周浩鼎：強烈譴責虛假消息，會報警處理

強烈譴責虛假消息，有人冒認我同事 #李啟立 出社交媒體訊息，惡意製造謠言，我們會報警處理

賓州仔周浩鼎

上次夠話假，之後真係封元朗國

穿咗仲死頂！

Ben chow jai

霸王舉鼎 賓周仔周浩鼎

賓周仔喺佢個fake news世界聲稱發現fake news 咁負負得正咪即係禮義廉通水單嘢係堅!?

之後就話假消息來自太空卡
所以要求立法實名登記

佢唔係出埋新聞叫政府突擊天水圍咩

賓周仔
賓周仔
賓周仔
賓周仔

做左又唔認，有前科，同梁振英勾結改文件，一次不忠百次不用

但係真又點？
你估黑警會拉自己友泄漏港共機密咩？

Holding